講真琴日圍到隻狗腳仔軟可以多宣傳

勇武人足可以見到人夠多係會嚇撚死佢地